IQOS vs 1號煙

如果食開黑冰1，尼古丁只有0.1mg , 但煙彈就有0.5至1mg, 咁係唔係唔應該轉食加熱煙?

呢個台有冇人架?

睇你食唔食得慣

你食緊乜味? 之前食開邊隻傳統煙?

拎friend個支試過一兩次覺得麻麻
食開藍莓5 有時風薄

哦。我都借過來試咗兩支，口感唔一樣我接受到，只係覺得佢仲濃過1號，怕反而會大煙癮咗啫

IQOS無香港煙咁多垃圾煙油
不如食日本1仔啦

日本1仔即係碧絲夢?